想提大家唔好阻止以武制暴，特別係對方係黑社會

見到有夢遊巴打分享
話比人打完想還擊時被自己友阻止
最後打人既走左 被打既就默默受傷

我想講 各有各做既意思係互不阻止
你唔認同可以嘗試討論
但唔好一黎就阻止 迫人地唔可以用佢既方法
每個人都用緊自己方法去抗爭
除非佢個方法係錯到令我地必事
否則都請唔好隨便阻止
特別係而家警察已經唔會執法既時候

當然 有啲好極端既情況
例如唔阻止會引致極可怕後果
呢刻黎講 例如有人打死人/燒死人呢啲
當然要阻止

(記住都只係呢刻 因為個標準會隨時勢而變 唔知將來會點)

*令我地必輸

以佢地之前做過嘅咁多嘢，
取佢一肢絕對唔過份

左膠哂撚氣啦左膠

佢有冇睇到有手足比人斬到成腳血
對敵人仁慈等如對自己人殘忍呀

除非好離譜
如果唔係都唔會阻
唔認同都可以各有各做

有fa救佢已經仁至義盡
照顧佢喎，煮埋三餐餵佢食埋好無？

呢樣真 fa救係人道理由
但示威者冇理由要照顧佢
佢係斬傷我地果班人。照顧敵人點都講唔通

冇俾人溶都算執番身彩

永不割蓆,前線我愛你

見到手足傷到咁，還拖好正常啫

雖然以暴易暴唔啱，但比小小教訓佢

都好正常姐，最多唔搞出人命

手足比人斬到半死
仲要照顧人地個刀手真係講唔通

和理膠 如果你要阻嘅係阻班狗同黑社會向前衝，而唔係阻勇武嘅決定，屌你老母，啲狗同黑社會唔衝，勇武係唔會主動衝，明唔撚明呀 和理膠

推

比著係我

斬左黑社會5隻手指再講啦

咁威斬人拿

下次再有同類事件
對抗黑社會時 希望大家強調佢嘅身分同佢做過嘅事

大大聲講：「黑社會」「斬街坊」「打普通市民」
Keep住講 講俾鏡頭知

有手足都補充：
要俾鏡頭睇到 同埋聽到
因為啲平民百姓好多時都淨係睇到俾tvb剪掉左頭尾既片
如果聽到你大大強調佢做過既事(前因) 就連啲深藍都會收皮

呢樣真
要大大聲講
啲警察冇人衝擊都大大聲話人就衝就係因為要比tvb錄

無錯 因為鏡頭未必影得曬
佢大大聲聲扮到理直氣壯咁講啲乜出嚟
啲人就接收到啲乜訊息

曬氣啦大愛撚， 有仇報仇就咁簡單